香港法官包庇、縱容黑警犯下大量插贓誣陷市民罪行!

香港低質素低人格共產紅底法官, 其實係直接導致香港大量冤獄的原因(唔係淨係佔中及反送中, 一早已開始)

過去多年來黑警插贓, 毆打市民反告襲警, 非禮強姦再逼害受害者, 呢啲都係因為香港低賤法官縱容包庇!

所以一定要清理呢啲香港司法毒瘤! 不能忘記! 否則香港法治冇得救!

128 維園見